[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5184)

一起身就搶到

@牛油果
今日邊度幾點 開大拖
瞓咗無追po

Push

失眠...

條友苙水

廢鳩來

如果大家有10k本要上20k 你地會點上?
2x3?2x1?

一棍2倍盤

買單頭慢慢上啦

係咪租左旅遊巴

依家有33% 羸率了
心靈注好波

無波賭

比5k入會費比我 再用5k推2口

心靈注
蒙特雷 ❌
西悉尼 ❌
富咸✔️
鳳凰 波膽 1:0

入多10k

我諗遲D應該轉平手盤

同意?

EZ 20 K

川崎前鋒 x 太陽神

未必

跟咗半和

分析好好

今日揸波未

好鍾意睇你d分析

Lask下盤贏鳩硬曼聯

日職有冇心水

盃賽鳩買大得啦

抵啦賓福特 季尾個幾場累左唔少手足輸錢

多謝支持

走住黎屌 無撚用
咪撚叫牛油果喇 叫牛油狗啦

試下用波角度去睇
有d先用賠率咁諗

又到波台嗌交環節

搶口果幾個笠唒水 仲有邊個參賽

無人參賽 咁就懷舊金曲夜了

ARRRR ~~~
0 : 1
仆街到輸了

西悉快D CUP

1 : 1 好波 !!!!

1 : 2 屌DLLM 西悉 快CUP

1 : 3 要針了 DLLM 杜甫 穩你老母 要JUMP 了

有無巴打買波同我一樣
每次心水無買就贏
每次小買幾十幾百就贏
每次大買幾千幾萬就輸
永遠都係咁
係永遠都係咁
永遠輸無止境
永遠
唉

咁你每次都小買咪得

但當連續幾次小買當二三四百後
就一定會忍唔住手大買幾千
然後輸左又會唔鋸即買過萬
再輸
無限loop
唉

頭肢狗

咪留係度同班基層講嘢 冇個識贏錢

咁就戒賭啦

696嗰場必大

星星咩事

我係gay層

有無咩方法可以止心癮?

玩虛擬囉

比另一個艇狙擊？

邊到有得睇

即心水心靈投注?

點解狗會冇得落注

頭蛇島主黎

頭蛇島

今日唔去捕漁？

大+好

我喺其中一個苦主嚟

艇仔走數有幾出奇

佢係咪閂左chat room

原來琴晚仲有粒

屌你老母歐霸無即場？狗會仆街啦
唔怪得玩外仔

今日澳假又想點撚狗

最近好似好多場開1:3 3:1 買哂先

買哂兩邊大注
輸水位但點都贏

嘈交未

恒大最近勁撚到

長追可以買返部恒馳

6款車 一架都未整到 買條毛

全下盤 好正

屌你持續胃痛左兩日 唔知搞乜撚

個廣告煩到仆街 同Brian cha一樣

尋晚贏波贏盤1.5

韋世豪又入

火箭4節全下盤

抵撚死

追到斷啦

平時無睇開？ 都幾正路喎

昨日nets咁都贏到
唔係凌晨早就買咗

公鹿

屌你老母找數未

49000 上場數左對家5粒
今場想點嫁

49000比起上次仲勁咗
應該456

星之力？

捷報壞壞地 有咩報分app好

星星的旅途

獅吼強陣？

冇錢學人做艇

屌

又話咩做艇唔洗有錢
莊賠架嘛？

佢拎啲錢黎賭呢

賭外仔就係驚呢啲

正路有地址既 佢走唔到去邊

90度

有冇艇介紹

你老母喇 長追費倫天拿咪得

又黎外仔冇錢找數

都要有艇比我追先得架

馬會
香港最大既游輪

馬會連恒大都買唔到

呢度大撚把喇

問左成日都冇人理我

你肉撚酸嘛

我菜撚咸呀

如果自己無咩背景真係唔好賭外仔
輸就你既，贏左走你數追都追唔到

有冇懶人包

鬼叫馬會咁撚廢咩

唔撚明狗會點解唔開中超

廢囉驚輸囉

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5180)

老友 追晒佢 非常好睇

澳假大c

外仔都可以賭現金架姐

各位早
琴晚贏大錢？

個人有小小失控 輸左賓盤 諗多兩諗追富咸就入左波

大家早晨

買左下盤，後悔無買埋晉

贏左緊係要追 你話好似我咁就唔同講法

信心唔大
以為賓又係玩和波晉級

啱啊

自從武漢肺炎之後都已經無乜買波
轉左去另一個嘅賭場

本金1500蚊

度好澳假了

回歸啦

gun

山雞定貓叫

1500 點入場

好耐無見
未改名做2020?

點解歐霸有d中立場 有d有主場?

可能下季再返黎長駐
岩岩上連登見到波台Po，所以入黎打個招呼

可能宜家D人都已經唔識我

咁撚勁

USD呀？

用左十日時間滾大佢
滾到宜家就到30萬

起手渣左兩注500蚊白銀，渣左兩日就變左兩萬
跟住就開始滾雪球

港紙呀
200倍回報

有冇巴打幫手買波

做乜鳩

咸巴
掛住你

又有澳職

戶口無錢

花仔好耐無見

我個時停賭左一排就唔見左你

啱啱好食到條水 而家全部高位 入唔到場

24歲人生贏家

咁仲唔叫懶人包

下季一齊拍住上

呢期啲澳假細波落飛多數開唔出咁

有冇問答環節

今晚應該仲有一波升浪

我TG叫24姐，叫左好多年24啦

Pps 過數
轉數快

好 跟實

偽

教我得唔得唔係好識 想跟

下季強戰回歸再大派足金鳩猴

其實呢啲係買咩真心唔識
以前最多都係玩輪

獅吼鳳凰仔正常五五波
中立場係噴射機主場踢應該鳳凰仔贏了

即係今日一個人都無人出？
@牛油果 你同你老豆點做野架

股票？定咩嚟？

鳳凰仔熱啲

山雞之前好撚勁

今晚十半美國出數據，金 油應該仲有一波升浪
利申 我玩呢D係有機會俾人對半腰斬，自己衡量風險同注意Set止損

一買一賣 有冇玩過Trillionaire 呢隻game
好似類似呢種玩法

炒期油

150倍槓杆 CFD衍生工具

我去研究吓先

主力玩金 銀 油 恆指

師兄有冇number分享？

都幾高風險

點滾
有冇教學

唔係股票幫你唔到
不過唔好再買5號仔

明白 研究下先

琴晚冇追晒 想問下牛油果岀咗黎未？

咁獅吼都硬淨仲要重開不敗
中立場都要受讓應該贏唔到了

個客/同行邊到屌到
想睇下

改口嗌滴蛇了

所以1千幾百起手
贏就無限大，輸就輸一千幾百

Btw呢個係咩app?

即係邊隻？

一千幾百美金定港幤

我上面post左 巴打自己搵
廢事又幫佢宣傳

又係到反手害人
客差唔多唔半主場 咁近
主又要飛來 都比你講到山雞好似打主場咁 笑唔笑

Plus 500 早一兩年下體會心口果個贊助
手續費唔平
不過勝在香港合法，出入金都無問題

仲未搵倒？

上面咪講左港紙囉

你澳職睇冷熱門定睇往職

我唔係股票呀，係玩衍生工具合約
如果想追今晚非農數據，自己搵隻黃金ETF啦

波台舊手足

巴打815點睇

On9 我係職乞嚟咋 仲扮乜大袋

今日玩下澳職先

有關金銀油嘅股 呢一兩日應該都落曬鑊，起勢炒

之前5-6月睇過d經濟論文研究左少少
原油唔係係美國多到冇位放
加上俄羅斯 沙特政治角力
搞到價格急跌咩 點解依家又狂升？

嘩手腳好耐無見

佢個爐叫咩名

澳職中立場踢？

全世界驚美仔無限量化救市，引致美仔扁值冚球鏟
所以好多國家拉黃金返本國

好耐無見

球探short鳩咗？

睇死馬會連後晚歐聯都唔開即場

睇錯覆錯Sor
佢地一話減產，個價又上架啦

波台好多勁人 好興奮

我就係心諗 人哋問油 你覆金

咸巴

眼殘睇錯Sor

你係真長井定假長井

巴打點開户口？

找到thanks

自己入佢網站跟指示開，佢無推薦人系統
同我無任何利益關係

真

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5184)

#61 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Teach ok?

睇多D新聞，留意價格走勢
我唔係圖表派，教唔到太多

咩app

Plus500

註冊ac個d身份證 地址鳩填就得？

我覺得唔得

我自己真填囉
地址唔好填假，佢之後搞出金要對銀行資料，直接電匯入你銀行Acct

明白

Tg?

宜加咩都升哂點入場

岩岩2022入咗金 set幾多做止賺止蝕？

呢啲會唔會輸突？

咁貴入？
唔好Set止賺 今晚有權大爆上去
我自己開頭習慣預3注錢，入2注，留一注保證金補倉
止損嘅話個人建議2020

最多一半腰斬，hit到維持保證金會強制平倉

等佢回落少少再渣過

澳假而家易玩到

開場前幾個鍾邊隊落飛就開邊隊

我連你呢句係咩意思都唔識
都係算

thanks ching

柏雷素爾買win定大波好

另外想問 手續費點計？
好似抵玩過牛熊咁

唔識呢啲係咪最好唔好玩

係
輸撚左都唔知咩事on99咁

股票好難玩
都係賭波算

買賣差價就係手續費
但個差價都幾大下

去學吓啦 其實唔難明

屌你冇信用卡 玩都玩唔到

手足玩我？上面咪打左

係咪即係買黃金

去玩啲投資遊戲 你會好快上手

Try try eToro

即係2022買入 2024賣
手續費=2蚊？
如果係都抵屌過牛牛喎

有得俾你模擬玩下

唔知儲值信用卡得唔得，你可以試下

Yes

等今晚佢找唔到數 就大花生
已經比同行半響朵

嘩入咗1500都賺400
唔賭波了

Plus500 有模擬倉玩，新手可以自己試下

點解佢地做艇做到咁柒
識得有個艇做到係上水買左幢村屋

恭喜手足

資本遊戲 本多終勝

咩apps

好撚多年前係牛牛開過戶
佢好似有得用其他方法入錢

Paypal都得

好奇問下 完全未玩過 賺到可以即刻賣出返？

Yes 佢係同個平台對賭，唔洗買賣盤對接

我識人 佢個艇一個月剩收幾皮
自己都唔洗玩
呢d艇係衰貪心 日日咁多錢到手
忍唔住咪玩鳩哂

雲巴舊水都好撚大

有冇大專師兄 借過Ufinance

牛牛綁定左銀行ac 入到錢玩下

巴打你都知幾多野

原來門叔真係cum左你一巴

丞相要咩

依家都係玩緊啲模擬 等有錢同有足經驗先玩真

白銀一下贏$1000 一下輸返$2000 點玩

呢到啲人仲叫人玩外仔 中大啲就走哂數

介賭未

仲洗賭波？

開始坐火箭咁上

虛擬？

雲巴
我係有巴打同我講
我整合左 其他野唔講啦
反正佢都比同行狙擊緊

派我ok?

係岩岩上到成皮cls

高倍桿杆就係咁，價差放大100倍

我入錯淡友Post？

做乜依到都玩股票

當我依家賺咗 我要點樣收返黎？

賭仔係咁
大把玩具電莖啦

等你

㩒關閉 提款
提醒 提款電匯入銀行户口要幾日時間，唔係即時到帳

最多輸一半，系統強制斬倉

拎晒30萬未？

唔好意思 我唔係幾明 未玩過
點解我當我買$10000 點解買果下已經要蝕幾千

我都試過 好過癮 前提係要本多

買一千幾百都好玩

好似我以前老細話炒金 炒咖啡咁
應該就係個樣野黎

仲未死？

我jump先

未 set左止賺但一路上衝緊 33萬了

買賣雙邊差價 可以理解成手續費

4:00 10.5B有無得諗？

10日

幾分鐘輸咁多？

1:0

係咪唔會輸突 最多入幾多輸幾多

加埋睇價格波動走勢

apps?

1分鐘左右

唔會輸突 輸曬都唔會，最多輸一半

猫叫定山雞

其實唔洗呀 你玩極限牛熊都一樣100-200%

屌啱啱先睇哂成個post最後點

貓
利申唔買

Cum左巴

日聯盃 狗會閪鯨win 抽到同出面平半差唔多

貓叫

1分鐘可以輸咁多
之係一分鐘都可以贏咁多

可以咁理解

點睇的...
走向嗰啲

咸巴通常渣幾耐先放？

34.4k win 5.2k
cls 10幾%盈利

玩呢個係幾爽 但一入手已經要蝕一半先

媽咪麵？

返公司坐左陣，35萬了

應該買入價係會markup高過現價
一買完蝕係應該
好似係

果個34.4k唔係我買我買咗萬幾蚊

隔夜波動大會輸突架

始終離唔開賭

Tg 覆

Set左止賺 讓子彈飛
直到市場消化完消息為止

師兄 黃金你睇可以升到大概幾多/咩價位放得？

一開始個本金係咪要睇得緊啲

頭一兩注要好小心，後面可以放鬆心情玩

今晚先放

師兄tg問問題得嗎？

點入場銀行?

成個post都係水人打手

入左1500$
買左兩手白銀 係咪要留一手

無錢咪入錢

我自己玩法係咁
今晚白銀未必食得正浸水，搵夠要走

買黃金賺咗$10落街買個炒麵王先

咁呢類etf 係全日都有得買
定跟港股/美股？
呢幾日買金/原油？

星期一至五，每日一個鐘休市

其實有冇人知邊到有得玩大小

黑到

一開始亂玩好正常 慢慢搵個手感

戒賭啦

一齊jump
真係一秒可以輸返曬

好撚痴線

我問下姐太複雜都係唔好

咸巴 幾時先入手黃金好？今晚？

果個乜撚羸先生呀嘛,之前話絕不賣料轉個頭比人踢爆左又係隻賣料狗
跟住個乜撚星星咪係自己個爐追擊佢囉
而家到個星星唔掂咪個羸先生追擊返佢囉
簡單D講即係狗吠狗

屎忽痕冇野做放1皮野買黃金set止賺50%有冇得諗

50萬都比你一秒玩完

會唔會快咗d

玩呢D一二千玩下算，未贏到本之前唔好大注
一二千威力好勁架啦，我係人板

冇人玩波了

一二千要好似你咁應該要冇啦啦升到火箭咁

呢d西波比狗賭

要點玩 有冇教學

上網搵話 有可能唔會找數 真定假

$3000贏$500都覺得好爽 仆街了

我自己收過無數次錢

澳職冇人講

點睇到34.4k

入$1000落去 好過比狗會

咸巴可唔可以留tg想問多啲

你賭衍生工具都比人食中位數

好過賭波
就算輸都可以慢慢玩

係咪賣料+艇?

波鋪導鳩人炒CFD

喂 唔撚掂
岩岩入3000收返3500
依家入4000收返4500
食個飯都好

0400直屌2.5b

咸巴 可唔可以tg你 想請教

混沌重心 貓叫 0/+0.5

賺2800

個星星應該淨艇
個羸先生就賣料+艇

獅吼 半客
半大 1/1.5 準備驗腦

0400冇波賭

幾好玩

1600

頭場唔知買乜，尻買4寶算

plus 500係痴痴地線
手續費高 波幅又大 玩1000幾百好了

30秒前仲係負緊10k 30秒後賺咗30k
上上落落咁鬼快嘅

我飲醉咗sorry
34萬

All in?

而家d艇都幾撚揚 之前邊有人敢講自己賭外仔

呢個真
玩1000贏200cashout再比返狗會

0.6琴晚醉到依家..？

用緊個模擬玩緊 冇allin到

波台以前外仔冇咁揚 依家外仔當道
再係咁會唔會比人抄家

前一秒贏千幾下一秒輸5千幾

好似係

有冇得幾百咁玩

驚篤手指俾人夾驚過俾差佬拉啦

狗會一成不變 咁撚多年都係咁
依家連第一隊入球都扑鳩埋

幾好玩 可惜冇信用卡

預測到之後會教人買倫敦金

呢個癲過倫敦金

咪好

點都好啦 寧願過澳玩下都唔會玩外仔

係好撚高風險架 自己衡量
一開始已經講明有機Total Lost

玩唔玩自己決定
我無錢賺嘅，多人玩對我無利益

係 上上落落除時輸身家

岩岩白銀爆升1% 買1k執左1k

上落好快

前峰 鬼盤？

中立場
山雞都咁熱

唔借錢賭 自己衡量下
最近要識休息

白銀大起大跌過黃金咁多

證明我真係大年紀都好交關

我都信你係想帶大家贏錢
但係我唔敢入
等你地贏錢上黎乞算

我都唔會玩

開左模模擬倉買左$500黃金
屌你幾時升到上幾千

之前都試過一兩個月
一輸就忍唔到狂篤
怕撚左

跟asw推幾口搞掂啦

4點開波咁小人 富咸之後死晒？

回頭是岸 冇債一身輕

你估狗冇人做？

波po淪陷

玩呢啲都有另一個好處
買$1000分分鐘一個鐘之內已經可以翻賠 唔洗睇撚住足球踢90分鐘0:0屌你老母

冇佢個爐

劇本角大

麥當奴首名入球

百家樂 10秒定生死

靈感到

冇好處
你會愈黎愈大膽 仲要唔係即時cashout到

都可以分分鐘半個鐘冇撚晒

係 想快不如屌屌百家樂

跑馬都得

拎閒錢賭下都幾過癮

真 black jack仲快 都唔洗好似啲傻閪咁甩牌

跑馬on99
唔識買

咁癲

2.5b轟啊

不了 你贏多d

我都無閒錢

首先要有閒錢

我煙士king禁住拎

反水得asw

門叔嗰個呢

有黑單未

冇我大佬sob個爐？

唔開放了

過氣

唉 唔知買咩呢場

認真好似係兩邊撞三邊

個個賭仔一開頭都係咁諗
之後贏完錢忍唔忍得住就睇自己

之前話戎賭quit 咗

我屌買親都輸
D價係咁跌點玩雖則模擬倉姐

你啱，年紀大我記錯，sor ly

一樣要訓馬路邊

咁記得係因為成日撞

一開波買白銀秒輸2千 而家趁低吸納執番千5

我都係

轟2.5b 3.5b

3格角

喂呢到係波post？
風紀呢

G持

前峰大回 咩事

plus 500合法 你搞佢唔到

獅吼下盤

馬會又唔跟外圍郁 搞乜

杯賽

盤？

虛擬同真金白銀點都唔同feel

係

終於郁咗 上客了

郁左 上啦

好眼瞓

上了

呢場冇乜角 鳩up

又角大

唔敢角大了

對曬 你唔好買得唔得

猫蛇

外圍臨尾又郁一郁主 想點lol

你買盤啦 乖

掂呀

最後貓叫落飛咁大
買左主盤有D腳震

主盤

買左客

花仔買客？

山雞

唔買角大？

有冇師兄要貓叫？

後備？

山雞定鳳凰 於此一役

角等即場

呢排成日角細

山雞準備針 原來大船

膊頭大

不嬲都兩邊郁嚟郁去㗎啦

gogogo

屌啊貓叫落飛

馬會好黃

10.5B 10 1 300

睇好角大

我

lm

o

Lm

我了

Me

如果

支持簡迪巴

同路

繼續半大

角大落飛

咁遲先出

角大

有

玩角啦

主盤
2.5/3大
696主盤
開哂10 1 300

1.7->1.81 角大

依家外仔facebook都賣晒廣告

角大100%？

人

半大24

心靈投注
客FG

獅吼

屌那媽俾人打電話黎講撚左半粒鐘買唔切客盤

俾場nba黎睇下ok?

咩世界。波po 連 plus 500 都吹奏

咁買客fg囉

你都係買大嫁啦

半主

係
死黑警唔做野又唔讀書

咁應該可以睇幾個字睇定先再買

全大角大24

山雞禁屌

仆街，又得我要左鳳凰，又坐艇仔

外仔啲錢出出入入咁密唔會有人理架咩

但琴日咁樣 呢場有啲驚

大船易沉呀

無角

睇緊live 買鳳凰唔驚
攻緊

角球

猫叫先係大船

利申買左猫叫

等5.5b

入球？

正氣鳳凰

角

買咩好 主客決定唔到

有角未

尋日5.5b都死

無
係咁救角

半大又閪

有波入未

山雞上

依家角球大細都唔撚敢買

好悶下

有角未...

又0c0入球

有無同路雀

馬會轉數快神神地 搞到買唔撚到

又半0全大？

好快8.5啦開

1c

1111

主fg 100%

啱啱好有9.5 又c 屌你

貓叫啲防守好似未訓醒 買山雞fg算

Cat Call

貓好似可以打贏d雞

大撚把

手足 你有排叫喎

澳角開左好多場細 今場應該大啦

角膽10c 中

有得咁計咩

就係呢種心態 多多都唔夠輸

角球落點有2個山雞球員 得1個chow龍門
咩防守黎

信念

跌底無人理

ht有5球再講

日本同歐霸終於肯開走地

365角球初盤10升到10.5姐係10/11完

半場比一球佢撚下狗先

有角要chow拎到粒波先

獨食到

2.5b 3.5b 叫爆

半大又死

屌你半大又死

又00 dllm

諗唔到貓叫點輸

再買半大斬手指

最多一球

反手？

小春同志入波未

正手

有第二個角未

CHOW 90MINS 反CUP 2:1

呢場應該有人會紅 啲仆街又咁撚好火
一個foul就想打交咁

有冇劇本可以講下

根據呢幾日啲角少撚到仆街 等到4.5 5.5先差唔多

咁撚慘 但我信你

聽講五點半係咪你帶路

打到22條友rc
0-0完場

貓叫著作客球衣真係好似成班孝子咁

雞入先 根住無啦啦chow有打佢老母臭閪 紅一個
點知愈紅愈勁 cup9 返山雞

請比分

以後只會80分鐘先買角 追即場幾格輸到傻

下半場一人一張紅牌 super

杜巴講得無錯其實 第一格唔秒c 根本唔抵買

十分

又無角 屌

大船是咪山雞？

仲有下半場先買大波

4季 同路了

又下半場先入 上半場熱身

貓叫呢場有d料

又半0全4

半大已死

2222

22222

又殺人9我半大

買咗大？

希望你嗌到

半細都贏左咁多場 上哂樓 俾次半大搵下錢好唔好

點都唔俾你買9.5 屌

屌 輸角大到想sad

回頭是岸

好似55波

X2冇足水

2:1波強

好日唔買又比澳職劏

角膽10c

11C

一有即刷
我都等緊

入未呀

1.5開未

喵叫變獅叫

佢個10-11 咁硬 8.5 9.5 最好

山雞連登大船

屌你入波未 點解每日晏就都要輸

半場再諗角大定角細

主入未

齊羊

等下半場先買大

2:1未

跟！

我9up

貓叫禁屌

我買左

入啦

半場入一球撚下半大狗ok?

叫角

子言巴打仲有無炒牛熊
小弟個陣跟你玩賺咗少少

點睇都客FG啦

rip 又少左餐炒麵王

買左半和

1:5完場

咁1:1 啦

想買入球大

貓叫按屌 上盤準備驗腦

都可以

貓叫屌打到

等1.5

CHOW m勁能到

手持下盤

呢場進攻正常過琴日澳假

11.5s

屌你老母

有冇能力1:1
唔入好似好d

又黎半0全4

呢班好戲啲

咁0:1

33333

你啲fg好撚準 信了

有啊，不過呢排少上水，要返工，又要睇舖，少咗時間睇個市，tg傾比較多

半大 10 1 100

哩排澳職求期一隊永遠可以做到0角 痴痴

又出賣隻貓

買完角細又刷角

山雞憑咩讓人

444444444444

手持山雞 含得撚

屌 連角 你媽閪

On

角大有了

禁屌

Banbang

Gun

Gchi

角大GEL到
EASY MONEY

猫仔

1

C how屌打 下盤穩到

全3好啦 唔貪心

角球
半大

買左9.5b 易到

。

送錢日就係咁簡單

獅叫入未

要變獅子啦

55555

希望中

唔係
我都等緊人

5555555555555555555

刷角刷到飛起

好多角

咁都入到

4.5b收錢

山雞咁識刷

開左波7分鐘左右

買左角細
準備出發去ifc

貓叫比人屌打 on9

派

越嚟越黃

下？ 屌 有出過咩

單邊角大

我9up唔想害左手足 咪跟

13.5s想上

睇個勢山雞都幾穩

似貓叫屌打

有feel

3格黨上呀

唔洗派我 只求半大

有嘅 唔足水

冇事 估下姐

半0全0！

日本skip川崎 試下全下盤先

買左幾場輸到仆街

難d

Eason 哥

山雞刷角唔比佢入波，公平咩

佢咁幫角大手足，比佢入波先啦

跟咗 但冇買賽前第3格

仆街 痴撚線

666666

6666666666666666666666666666

Banbanbang

三箭🤜🏻🤛🏻

山雞角大王

冇飛就當我口水飛我唔想害人

刷到....

角細jump

入波未垃圾

想等下9.5 姐 屌你

山雞同角大 揀左山雞

有冇諗過係你冇買先有C

買就唔中

半場開角大了

半場啦 仲有機會

1.5 開呼
屌你狗會

未完場

7c

6

7

7 埋 我屌你

777777777啦

10.5入咗先等嘛

想買2.5

開始1.5

戇鳩角

有無咁多角呀屌 早知買啦

真係仆街

記錯5點先開 而家有咩岩買

貓勝

無入手?

幾場冇乜角 今場就爆到7彩

一路等緊9.5 準備有又刷

尊重

88888

88888888888888
EASY

準備cash

8888888888

今日唔係隻抽?

1分鐘刷1個咁濟

春袋蛇 比次機會比山雞得唔得

琴日又吾撚見你咁撚多角 今日冇買就咁撚多

888888888

12.5/13.5準備半場收錢

11射0中 cls

蝕哂

ON9刷撚到

屌你老母 驚你唔刷想等就狂刷

屌 刷角入波啦

加碼 派200

落雨不了

哭𠹌左

係咪半場開角大

屌 買得少少 諗住掃落去 咁撚快刷到咁

爆角爆到

等9.5b驗腦區

9.5b 輕鬆到

有無咁易角大

呢場如果半0一定要買大波

幫叫半大

貓叫把握力好少少 半大都開埋

15.5/16.5B搶貨

me

8

16.5s 我就撚唔個咁勁

123

半場10.5未

貓叫11射

Lm禁屌對家入

2.5？

一位 唔該

1.5

15.5b已上船

鳩射? 咁快12射
人地2射就2中龍

11射0中係咩玩法

射中未

祝中

有無貓叫fg

琴日負數

勇者

中

半大只需要

半大手腳呢？

入未呀屌

唉比個半大我口廿

又0:0 好悶啊

快2分波

角大鳳凰終於都返黎

Shiga shiga shiga!

睇黎要下場

乜料琴日無角今日30分鐘8角

半場0:2

30分鐘 8c
90分鐘?

10分鐘6角都on撚9

貓叫屌打到

山雞仲頂唔頂得住

40

你老母獅吼埋門廢撚到

山雞守得幾穩

等主fg

屌你個23號 腳腳都射到咁

半大仲有機會 攻得好勁

差撚到

24c

啲角多到

1-1

唉 未試過派到

貓叫d埋門廢到流汗

屌你老尾 一唔買角大就係咁刷

山雞一屌就入就好笑